[
  {
    "question": "¿Cuál de las siguientes es la primera fase en el proceso de programación?",
    "answer": "Análisis de requisitos",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-05-14T17:20:00.000+00:00",
    "id": "7a83ec08-c404-49ba-bdd4-24a8f0795292"
  },
  {
    "question": "¿Qué es un lenguaje de programación de alto nivel?",
    "answer": "Un lenguaje que es fácil de entender para los humanos",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-05-14T17:20:00.000+00:00",
    "id": "201f4500-57c4-44cb-b170-064adb616578"
  },
  {
    "question": "¿Cuál de las siguientes NO es un tipo de lenguaje de programación?",
    "answer": "Pseudocódigo",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-05-11T17:20:00.000+00:00",
    "id": "88f2669f-ee55-4d92-b496-f8c4008d57a6"
  },
  {
    "question": "¿Cuál de las siguientes es una herramienta de programación?",
    "answer": "Todas las anteriores",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-05-02T17:20:00.000+00:00",
    "id": "5f01cdab-60a2-4487-8a77-967ecba4cd90"
  },
  {
    "question": "¿Qué es el pseudocódigo?",
    "answer": "Un lenguaje intermedio entre el español y el lenguaje de programación",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-05-03T17:20:00.000+00:00",
    "id": "e8a5aa63-2eae-4905-aa4b-4a6e78c2d261"
  },
  {
    "question": "¿Qué es un algoritmo?",
    "answer": "Una lista de pasos para resolver un problema",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-04-11T17:20:00.000+00:00",
    "id": "abf91055-2cd3-4f22-9f43-a4e15424fc78"
  },
  {
    "question": "¿Qué es la programación?",
    "answer": "El proceso de crear software",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-06-11T17:20:00.000+00:00",
    "id": "d724c750-c79b-43d6-b790-aa20c1e14b2f"
  },
  {
    "question": "¿Qué es un lenguaje de programación?",
    "answer": "Un conjunto de reglas para dar instrucciones a ordenadores",
    "subject": "Algoritmos",
    "color": "red",
    "date": "2024-05-07T17:20:00.000+00:00",
    "id": "140bf3d0-ce50-4edd-998c-96725eadcbda"
  },
  {
    "question": "¿Cuál es la función principal de una fuente de alimentación?",
    "answer": "Convertir corriente alterna en corriente directa",
    "subject": "Fundamentos del computador",
    "color": "yellow",
    "date": "2024-05-11T14:48:00.000+00:00",
    "id": "f8703d43-5891-4276-b66f-b915da79649e"
  },
  {
    "question": "¿Qué factor debe considerarse al seleccionar un gabinete?",
    "answer": "Todas las anteriores",
    "subject": "Fundamentos del computador",
    "color": "yellow",
    "date": "2024-05-11T14:48:00.000+00:00",
    "id": "3411f954-ae8d-4017-8f13-6cca5aca627e"
  },
  {
    "question": "Según el texto, ¿cuál es una precaución de seguridad importante al trabajar con componentes de computadora?",
    "answer": " Tener una pulsera antiestática",
    "subject": "Fundamentos del computador",
    "color": "yellow",
    "date": "2024-05-10T20:52:00.000+00:00",
    "id": "2dc59cce-ee83-44d2-a6b1-dfc50cedf920"
  },
  {
    "question": "¿Dónde se instala la fuente de alimentación en el case?",
    "answer": "En la parte trasera",
    "subject": "Fundamentos del computador",
    "color": "yellow",
    "date": "2024-05-10T20:52:00.000+00:00",
    "id": "74e0fdbd-95a5-4e09-b1e3-7fd0f2abfbc6"
  }
]
